美金搞咩跌咁多， 上年換咗好多美金

美金搞咩跌咁多， 上年換咗好多美金

打仗喇

12月頭開始跌

屌，有冇人宜家入美金

屌
我都入咗10幾萬美金

信錯咗連登仔